認真1097 有線 係咪黃

係黃我即入

有線唔係rthk?